黃色經濟圈《幻愛》企硬戲院入座率亞軍, 感謝各位手足支持. (順便回應近期爭議)

《幻愛》係中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作
在星期六（9月12日），《幻愛》穩座香港上映電影的入座率亞軍, 力壓《屍殺半島》, 累積票房接近1,330萬, 感謝各位手足支持!

另外, 我想為近期一D爭議表下態: 我反對批評任何拒絕觀看《幻愛》的手足; 任何手足也有拒絕觀看《幻愛》的人權.
但對入場觀看《幻愛》的觀眾, 我會非常感恩. 您們不只幫左被中共封殺既手足, 更係參與了阻止全球文化赤化.

電影係文化的重要一環, 在政治上極為重要.
習近平領導下的中共, 都好積極大打電影戰線, 不只影響本土電影界, 亦積極影響外國電影界.

在本土電影界, 中共已非常成功: 《八佰》結局公開"多謝共產黨", 結果《八佰》大陸票房徹底打敗《TENET天能》.
在外國電影界, 中共亦非常成功; 美國Hollywood已經被中共嚴重赤化左大半. <男神李察基爾（Richard Gere）被中共封殺, 所主演的電影都不能在大陸公開上映. 結果好多美國大片商都跟隊封殺李察基爾.>

《幻愛》導演周冠威, 正係被中共封殺的一分子. 《幻愛》都被香港大部分片商拒絕投資.
票房數字, 係電影界的選票. 手足入場睇《幻愛》, 正正係對中共赤化全球電影界說不, 亦係對中共赤化全球文化說不.

另一方面, 《幻愛》單日開畫票房其實非常低, 導演周冠威當時都非常失落. 而家累積票房可以反彈去到接近1,330萬, 其實係小奇蹟. 做到呢個小奇蹟, 我對手足只有感恩沒有怨恨, 感謝各位黃圈手足.

不過,戲院繼續要人. 《幻愛》香港累積票房要去到至少1500萬.
如果《幻愛》香港累積票房收1500萬, 可收回片商的投資, 雖然未收番政府的資助. (《幻愛》要完全回本, 香港票房要有1800萬. )

《幻愛》香港口碑媲美近年來數部在香港票房大賣既愛情電影. (根據hkmovie6統計, 《幻愛》香港觀眾評分超過《比悲傷更悲傷的故事》, 《星聲夢裡人》, 《美女與野獸》等近年在香港票房大賣既愛情電影. ) 所以，喜歡《幻愛》既手足，大可放心推薦比其他朋友，佢哋應該都唔會失望。 (亦可以協助推高《幻愛》票房.)

再次感謝各位手足支持。

《天能》在開畫表現理想下，周末獲增場兩成二至58院映逾830場，而周末爬升逾九成至近55,000人次，每場平均人次達66，以目前戲院入座只能最多一半下算極高入座，昨天單日推算收入接近五百萬，也算是打破了今年單日票房新高，佔全日票房逾八成，為電影三天衝破千萬至1,040萬，反映電影的期待。

兩部仍在上映電影也在三甲之中，當中安樂發行的韓片《屍殺半島》周末遭削場四分之一至48院映逾百三場，結果獲近4,500人次捧場，爬升仍達八成，推算收入在32萬至34萬之間，每場平均人次達33，同時為電影於16天累積達1,540萬，觀乎走勢看來也許只能以千八萬作為目標。

高先發行、周冠威執導的《幻愛》在周末略為縮場下，於43院平均各映約兩場仍獲近3,400人次，爬升達九成二，每場平均人次達38，推算收入在廿萬以上，反映其口碑帶動，同時為電影於上映29天累積接近1,330萬，看來只要細水長流，仍有達千五萬的機會。

戲院場次列表

預告片

周冠威表示有數可計，以《幻愛》600萬小成本計，同戲院分賬後，差不多要1,800萬元票房才可回本，試問一年中有多少港片可以過千萬，他說︰「都同我另外一位投資者坦白講，香港而家呢個情況，一年內，過1,000萬（票房）嘅純港產片有幾多部？我記得有一年，係只得4至5部，有3部係賀歲片。」

幻愛真係正 但唔想虐心多次
希望未睇嘅人可以入場支持下

感謝支持. 了解你點解唔想虐心睇多次.

不能讓手足被遺忘.

睇多次應該會有另一番解讀

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無限，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

推
擴大黃色經濟圈 加埋麵包舖 髮廊 街市 便利店 診所

幻愛香島

對手足要包容
對香島, 就真係要落力屌

想知有冇巴絲係最近或未來兩三日會第一次睇㗎？希望目前爆場的票房唔止來自N刷

亞軍都好好啦

推

要用口碑吸引更廣泛觀眾入場

香島快啲香

係
《TENET天能》在陣, 點同個天鬥?

幻愛, 唔錯
睇左2次.
有part 扑野果part好正
男: 我唔識架未做過
女: 我黎啦

不過我有睇av架

樂：我第一次㗎
嵐：放鬆，咪埋眼
樂：其實我有睇日本嗰啲㗎，我識㗎
嵐：你唔好引我笑啦......你錫我呀
（二人甜蜜接吻）

之後......

仲記得個畫面

完全浮現番個畫面出黎

ceci果幕好靚

拍得好唯美浪漫

ceci係戲入面有兩種唔同形象, 但都係靚

同意

而家票房係？

接近1,330萬

推 睇咗兩次

我鍾意葉嵐多d果種知性美

ceci本身形象都係果種知性美

推上熱門

推 正打算入反戲院睇多次

屌 禁錯用左不推文黎推

都多戲手足

我都打錯字
應該講多謝手足

睇咗3次
第3波前，日日票房都好勁

政府唔封關

這套舞台劇和謙謙情侶檔演出

Push

早鳥門票售罄
等正式賣飛

葉嵐做諮詢果陣

我買咗早鳥
希望到時順利睇到

幫手足推

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

黃色外賣平台

用錯不推文，補多次

我都明 睇第二次第三次個陣好想睇到佢地搞完就起身走人

再推

全力撐手足

真係好sweet

兩情相悅的床戲

最鍾意佢綁馬尾個次

Tui

睇戲

衝呀

支持手足衝

Gogogo

*2

好鍾意套野D bgm 夢幻得嚟又有種幻得幻失既感覺 浪漫得嚟又帶點遺憾 總之同出戲就好夾 為出戲再添幾分姿色

睇咗兩次，推啊

戲院要人

push

想問除咗去戲院睇之外會唔會有其他渠道支持

去戲院睇，係最直接既支持
一套電影既生命，由票房決定

唔知拍嗰陣佢地係咪已經有野

可能因為拍左呢場先開始有野

導演話兩場床戲在拍攝過程中間時間拍嘅，你話呢？

買周邊商品 例如postcard poster

真係好睇
出到戲院見到有幾個妹妹話係open ending
我自己覺得唔太似open ending,只不過個結局收埋喺細節位到
有啲想睇多一次,睇真啲最後一幕

都要好睇先有口碑

啲對白好頂癮
「我係假嫁﹐咁又點呀」
笑到我仆街﹐邊個巴打諗嫁出黎認咗佢

值得睇

如果唔好睇，係直情過唔到千萬票房（好似”死因無可疑”）

幾多？

暫時790

本身反對睇幻愛嘅人係有咩原因？ 如果佢避開唔回應但又用抗共嚟叫人去睇
好似唔係咁有說服力

多數只係唔想睇
如果人地自己唔想睇，又好難迫人既

未睇嘅唔洗諗啦快啲入場睇

今個星期會睇《天能》
跟手六刷《幻愛》

尋日睇完，有幾幕真係好深刻。費事劇透，但真係值得入場一看再看

我地要多元化平台🔥

真心好睇

認同
唔係好片，我都唔敢推